我01年出年都企咗出黎抗爭 你地呢？

希望大家6月12號唔好再畀民陣水鳩你地
堅持自己嘅信念
今日雖然有義士被捕 又被逼解散
但係6月9號絕對唔係香港嘅終局一戰
返工真係對你咁重要咩？問下你自己仲有冇良知！

6月12號見

HongKonger assemble !!!

有冇00世代嘅朋友係未被新移民同化嘅出句聲

行使港人權利最後一次69記得出黎
Sor sor 未end住12號出多一次得唔得

我係到，其實好多00後都未比大陸同化，但係根本都冇人敢出聲一出聲就比親戚屌。

利申:我係2000，出過聲，比過親戚屌然後我屌返佢

12號見

612要有謀

留案底定係保護香港人嘅權利同自由重要？
自由唔使付出嘅咩？

呢三日
小心三毛又係度搞事 大家覆佢地=佢地搏到我地關注
我地要嘅唔係呢樣野 見到三毛唔使浪費時間辯駁 block鳩佢地就得

飛緊翻嚟
We are in end game

3點係海富俾黑警圍封查證
見到大部分都係同我差唔多年紀嘅後生仔女
見到隔離個女仔喊都停唔到好心up
但係冇後悔過出黎抗爭

利申：18歲第一次遊行

乜乜後乜乜後
後你老母咩
分化階級鬥爭你啲三毛就最叻
你死全家等天收老母做雞啦屌你老母

三點做乜仲係海富唔走……

遲咗走黑警已經係兩邊天橋圍封哂

無事嘅 唔好諗咁多 辛苦曬啦
早啲訓
記得cap低律師電話備用 怕有萬一